一人一個on9 定價既肥花post

壞既mju2 都賣500

$2800, Ebay 賣tiara 2 都未駛$2000

Yashica 渣, 你估你賣緊contax 咩?

人地日皇有埋舖租人工, 炒埋都係同你賣差唔多價, 買完壞既都可能有得追下屌下

你地班撚屌值d咩？

自由市場自由定價
你賣10000蚊一蚊壞機都得架

但你on9 而俾人屌你on9，抵撚死啦

審判就岩!
等多d 人知道d 價on9, 都等佢地知道自己on9

很多傻西賣垃圾洗板

部a850...

買全新唔撚好

今次唔講肥花

我屌你老母imageplayground，你有你推aps 菲林
我就要審判你，新手咪撚買aps 菲林
aps 菲林已經停產好耐，你幫佢買完d 機，你都可能買唔到菲林影
買到菲林影出黎都係pat 屎咁

8個月前dpreview 拍既片，你地可以睇下過期咁耐既aps film 影出黎係咩屎樣

今次真係影變色相

我都見到 痴撚線 到底有冇人會買

佢story話sold out